---
title: Vive les vacances
author: "Blas Simon"
tags: ci
date: 2017-04-12 15:35:30+02:00
---

### Pas de réunion cette semaine, pour cause de VACANCES!!


# Vive les vacances!!! :D

Profitez-en, parce que c'est cool.

Et que au final, deux semaines, c'est pas si long. Mais suffisement pour faire des
trucs cools, comme sortir, aller à la plage ou à la montagne, voir des amis. Faire 
du paintball, un escape game, un peu de lecture? Et des jeux vidéos évidemment.
Et n'oubliez pas de réviser x). Comme moi en ce moment même. 

Qu'es-ce que vous faites encore plantés là? Faites quelque chose de constructif, au lieu de lire ça!


## Le point vêtement

Toujours présent. C'est un slogan? (eh ouais, je rime).

Approuvé par le point vêtement. 


## Le tutoooo d'Hugo, le tutoooo d'Hugo

[Le tutoooo d'Hugo](https://www.youtube.com/watch?v=JVdT9xC50lA). On attend tous avec impatience son retour. 
  
  
### Fin de cette non-réunion

Reprenez vos vacances. Et profitez en! :D

Deux bonnes semaines à vous.